【TVB又假新聞】愉園：無話參加「大灣區聯賽」

假貨比真貨踼得更好

PAGE ADMIN肯定係連/高登仔
D 口吻

一齊投訴

唔撚係嘛
fake撚到咁

咁個隊係乜愉園黎

偷園

投訴得！

問下記者趙嘉韻咪知

腳都踢撚斷

無心搞就交咁啲頻道出嚟啦，無得疴唔好霸住個茅坑。

啲人唔識

不過正正常常一隊職業球隊點會肯一年無啦啦踢多十幾場波

屌咪搞埋啲咁既野，加速滅亡

呢個報道有個字打錯，珠海鬥門正確係寫珠海斗門。
無線新聞真係是是但但。
呢個報道被人鬧到飛起：
有種噁心叫TVB

即係點？ 有兩隊愉園？

魚丸

咁都做假

哦, 愉國搞港獨

園

明明係魚丸子

澳門番禺究竟係代表澳門定番禺

澳門，隊波全名叫澳門番禺同鄉會足球俱樂部。
但係google呢個名，全部都係2018年新聞。

屌不如玩大d整隊黃馬巴菜啦

直情整隊波叫「老婦人足球隊」
U80

緊係叫tvb隊明星足球隊參加啦

打錯字者
TVB想講 香港榆園

冇左體育部係咁上下

blur名黎做咩
同冇bulr有乜分別？

有人突然成立咗另一隊

愉園嘅回覆 tag 咗名又唔 blur 埋

屌, 澳門本地聯賽冇呢個球會嫁
都唔知乜鳩嚟

講到尾即係街league

不如話廣州恆大都join啦

睇錯tvb 偷圖

tvb快啲改返做香港魚丸

廣管局投訴

斗門都錯得 笑能死人咩

有冇趙嘉韻fb、ig，一齊去問下佢點解

佢話愉園係業餘球隊

睇左好多新聞 都係話香港的愉園有份參賽
邊個咁大整蠱改左同一個名呀